（有圖）點解黃店老細都係比比鳥頭

616火鍋個老細同龍門個老細有得fight

龍門老細型好多wo

btw 邊到有得睇？

616老細好後生 可惜睇唔到樣

呢個肥仔乜水嚟？

呢個羅永聰藍絲嚟 成日扮黃

但其實都幾OK啊
定其實係口罩加成
乜都變曬靚仔

本身都靚仔

黃到金 一定係相由心生

唔爭氣扯左
好想後入壓住屌佢地屎眼

跪求無罩流出

右一

想屌佢屎眼

喂
唔好話
真係幾正wor

正過龍門好撚多

右二條女把聲好煩

以為係飲食台 點知去咗成人台
放低一蚊先

食靚仔都係飲食

頭先有佢大頭
越睇越正

咁靚仔得唔得架除罩正

大
右二j5j

不了

女我無性趣
但望落都ok？
唔識分wor ching